SNOW PIERCER 雪國列車(劇版) 第一季

尋日睇左第一集
印象中自己睇過戲版
都覺得不過不失

劇版我諗都會想追下先

有家CHING 都有睇?

未睇，不過要變劇集有幾樣野好重要。
電影就話可以輕輕帶過唔講。

第1，咩人，裝置保養全球路軌?

第2，有錢佬同窮人人口比例?

第3，有錢佬居住區都幾大?電影版好細。

我唔想SPOILER

1. ?
2. ?
3. 岩岩開始重有空間吹

原來都ok
起碼第一集尾位話你知呢套野唔係照cup電影版。

其實全部都唔重要，亦都好大機會唔講
本身原著都唔係嚴謹交代呢d設定，本身呢個故事嶄就係好荒誕，所謂嘅雪國列車實際上點樣操作其實唔係重點
本身架雪國列車只係一個比喻,佢所大出嘅意思係重要過實際操作
正如你唔會問animal farm入邊d 豬點用隻豬蹄拎住d啤牌

上左啦咩？

邊到上

Netflix 下星期一上線

咩班底拍
好中意電影版

好似出左了
但唔知點解見到得2集家陣

好似慢慢上

竟然好少見唔係一次過出哂

近排都多

睇緊第一集 有steven ogg? 真人版Trevor

個制度由父權變撚左女權...

解釋唔到又好難代入wo
點解架車要周圍走呢

不過冇睇電影，就咁睇劇比想像中好睇
覺得女主角令套戲生色不少

唔好深究呢d問題去捉蟲

應該重好睇

其實唔急

第二集頭都暗示左長開架列車 同電 能源有關
(都可能係我get錯既

我反而覺得Netflix 轉左唔一次過出哂成套
係個錯誤既決定

Netflix唔係自家制都近來係續集出
Amc better call Saul
呢套又係同tnt合作

無得一鑊過煲

差好遠

係囉屌
原來逐集出

睇曬兩集了，未睇過電影版但係感覺唔錯，應該會追落去。

第二集已經解釋左架車要keep 住開先會有電類似永動機咁，減速15%已經有部分設施要停電。

btw,下個post 可唔到可以改返做未世列車？雪國列車係支那譯名黎。

o黎期D美劇佢都有份
the walking dead,
westworld...

暫時都係覺得劇情未比得上電影，都係睇多幾集先。

官方時間線

即係依家係講電影之前定後？

The Extinction Event 發生7年後 劇集版
15年後電影版

所以劇集先

人物個型像係電影版好過劇版100倍

電影版都係好一般, 觀望多幾集評價再決定睇唔睇.....

睇左2集普普通通，當完補下架車only

劇情真係好一般

題外話，個時睇戲見到隊長生哂鬚既look覺得幾特別，之後iw又真係出佢生哂鬚既隊長look

電影都冇左架車
仲可以有後續

見到GTA 個Trevor ，希望會做痴線佬嘢

唔止一架車

睇完第一集 見到佢地咁辛苦先打到一卡
Trevor 仲要講句流咁多血我地先拎到一卡, 前面仲有900卡要打
就諗起香港...後日仲要有國安法

有jennifer connelly
本身對呢類反烏托邦戲冇乜興趣，見有佢唯有俾下面睇下

逐集出不了，等佢出次睇評價先決定睇唔睇

本身諗緊條友好似叫pike
load左2秒條友真係gta個trevor咁既樣笑左
呢個演員好似都有拍walking dead

o黎期D美劇佢都有份
the walking dead, westworld...

而且個演員的確係 GTA 配 Trevor 個人
game 都直接用佢個樣o黎 build model

琴晚NETFLIX睇左第一集, 暫時電影版好睇D, 原著好似有1001卡車? 唔知會唔會COVER多D AREA

原來係咁

個男主啲戲好撚屎

電影冇講點解個女仔有能力
希望劇唔好加條異能線入去

真係 讀對白咁款

乞衣

聽到廣東話

仲breaking bad個tio salamanca

原來唔係同一架車嚟

即係第2間黎?

呢個post.有個時間線圖
最初以為係同一架車，原來係講唔同車。
所謂全世界得一架列車，係大話嚟。

無估計錯係用返地球地心吸力?

係咁郁令到有能量I GUESS?

姐係佢架車其實都唔係燒燃料

最新一集佢連D 牛凍哂好似已經講到呢世無牛肉食咁

似係囉

永動機咁邊開邊叉電

車上邊就每卡一種動植物生態圈

比架車開到地球解凍個一日掛

車上幾批人既衝突先係重點咁解

點解會咁多人深究係啲點保養，點發電嘅問題到

問題明明係個制度

科幻L 會鍾意研究DETAIL 位嘛

好似INTERSELLAR 咁囉, 係咁講故搏故

但呢套野真心講返人性, 同制度

「穿過縣界長長的隧道，便是雪國。夜空下一片白茫茫。火車在信號所前停了下來。」

係呀

睇左，女主角好撚瘦

係咪 averger 個特工？

同意電影真係好一般

望IMDB 就應該唔係
但都熟口面, 睇戲實見過佢

認唔認到

KEANU 真係唔識老, 公平咩

呢個先係

差好遠

女主角個樣正D 但衰在老姐

vision 老婆
個女都好可愛

見到有trevor好surprise
btw啲牛牛

咁鬼似樣既，但又 up唔出佢做過乜戲

咁睇又真係有分別，女主角靚d

唔係既，有時自己都會諗點整個末日避難所,會點整咁

其實佢個世界視 咁先進
好話唔好聽 佢整得出呢部車既科技 都未必洗係地球生存啦
End game左
一離開架車就收皮 寧願好似高達咁太空搏啦

你火車一粒石仔都收你皮

嗰班難民飛又冇， 強行上車， 冇畀人趕落車都算係咁，又有嘢食咁多年。 喺度搞事

幾時先出曬咁多集

都係 係地底生活都夠

終極麻煩
好似某國人咁

佢會同你地講一權講公平
要求愈來愈多
無諗過自己賤命一條
乜都無
本來車都上唔到

但無佢地就無故聽

唔認得添

應該唔會 美國電視台TNT買左嚟live tv播
逢星期日一集
啱啱去到第二集

估唔到8年之後melanie會變到咁

電影仲好睇

劇拖長黎做
有d 情節相似

上一代嘅女神已經冇人識......

I didn't watch the first season, neither did I watch the second season.

My cousin watched the first season which failed to satisfy his expectation. He hasn't watched season two yet, nor has he watched season three.

本身snowpiercer個idea好
暫時覺得幾好
一開始以為單純係衝去車頭
但係原來係查案

不過DLLM唔係一次過出好無癮

電影版 果架車好似冇講後面車箱班人係偷上車
今次套劇就偷偷地上

果幕真係好嘔心

一代女神，不過老左又乾晒水咁
btw佢係幻視老婆

一套戲時間太短放唔多幾多details落去
我諗好多人都好想知架車仲有幾多車卡係究竟點運作

我諗套劇最後都係講男主收左皮

一口氣睇左兩集 幾好睇
但我睇到隻手冰凍 呆左 仲以為硬生搞爛
有冇人覺得除左女主 跟住男主查案個女警都幾靚？

幾點上新一集？

原來出左！我依家先知道

話時話電視版同電影版係咪同一個宇宙

黑人主角 女人當權 同性戀
仲有咩

人食人

屌，最新果集極無聊
低級偵探故仔
又冇好好咁運用列車設定
最後個兇手話入去醫療室就入
明明之前講到車卡守衛幾咁嚴
另外上等人家庭果條富二代女
唔知點解好撚唔討好

最後個粒野咩黎

好撚垃圾套野

類似皮下植入ID卡
植入喺手度
好似八達通拍門過閘

搞到我唔想開第三集黎睇了

女主角好撚正雖然好老

爛鬼劇情

新人lm

睇到好亂 d角色好混亂
男主前兩集係果間心靈房同條女扑野係佢ex wife
第三集最尾同佢kiss佢果個又係邊個

咪又係ex wife,唔同造型姐

咁做乜佢EX WIFE唔係本身係前卡做野 又比人捉返佢後面?
睇NETFLIX佢台灣將佢D人名譯得好難記 唔好意思

睇咗三集 唔係好掂
一黎套戲太正
二黎無啦啦變咗查案 有啲悶

認同 啲角色交代到唔清唔楚
男主角又唔太討好

我想知女主點樣可以短時間內由頭卡去尾卡,有1001卡,仲要即日來回

無記錯好似有sub-train?
有一幕喺車嘅下層有啲好似纜車嘅嘢載住啲工人

我就係唔明個sub-train咩構造

卡同卡之間個連接位有乜理由會塞得落個system

前妻係去咗第三節車廂嗰個bartendress, 叫Zarah
Zarah同+畀人肢解咗嗰個Sean Wise一齊過

而第三集最尾kiss嗰個仲留喺尾節，叫Josie
係嗰個細路Miles成日提起嗰個

噢,我誤會咗

明白
咁男主扑完ex wife zarah, 又返去尾卡同josie講好愛佢

你只要相信全能嘅Mr Wilford同永恆嘅engine係會帶領我哋捱過寒冬一直生活落去就可以了

好問題嚟

有人推斷過原著成架車26,026米。

見外國評分低同叫你睇電影版都無謂晒時間睇tv版啦

電影版無論係劇情定演員都>tv
唯一好就係夠新 畫面好過電影
Netflix果然再一次無令人失望

畀人屌都係咁話

冰天雪地乜嘢保養都冇

啲路軌金屬都一早疲勞曬

仲要成架車咁撚長 最尾嗰啲卡承受嘅壓力真係難以想像 個風琴位一組斷撚咗

仲要連續車7年 個碌都一早收皮

jennifer Connelly

火車版csi
劇情又碎

設定嘅野就無謂駁啦

ok

睇到想棄劇了
電影版好太多

套戲目標好清晰
依D一拉長變做劇即刻好鳩 好似講男主查案係主線 反抗上頭等係支線咁睇到o撚哂 都唔知自己睇緊乜

之前仲以為係講佢哋點樣密謀/準備去革命
點知係查案

個黑人一講野就似rap緊咁 睇到好冇投入感 加上本身美隊做比較

電影版太入腦，又有美隊、古一同宋康昊加持
睇左三集真係覺得似末日列車csi

第二集同第三集由死人無啦啦講到偷粒野整毒品
我睇到勁跳脫
隻結婚戒子真心on9
世界末日邊撚個要你

根本無人想要隻戒指
又換唔撚到錢

屌 原來依度先有人討論

btw

有個巴打係第個post度：

//我一直都話套戲係香港既抗爭情況
尾卡個老野就係司徒華果班老泛民
隔一排就人班後生去抗爭, 但就同頭卡(支那)夾埋清洗人口
點知比主角得米, 所以頭卡就要清算埋個老賊

而最清醒既就係個韓國佬, 同主角講你響部車入面抗爭係冇用, 脫離部車先係新天地, 所以要炸Q左部火車要獨立//

係建制內求變 結果又係想你永續抗爭

劇版男主啲戲麻麻地

個設定由一開始已經係超現實，唔需要深究，只能講哩個idea只能拍電影，一拍劇就要解釋好多設定上嘅唔合理
可以睇下最近有套同類型電影”the platform”，又係用超現實設定去帶出背後嘅意思

但係 the platform 都係有少少拖戲

如果佢做一套劇都咁走 我諗真係season 1 都未必有心追哂佢

佢第三集真係完全摸不著頭腦
已經又變化到有少少唔知佢個故仔想點走

可能tail 果班好快就會開始革命打到上去 個故事先講得返順
咁快已經比 男主接觸到TAIL 比埋匙
講埋比佢地只係隔幾道門
其實大家都係個咁窄既地方 就算守衛人數佔優都無乜用
打極都係前面個排

鑽石都冇粒咁

早兩日睇完電影版 覺得好好睇先睇埋劇
好似變咗查案戲咁

女主角d動作好優雅

第四集又有少少驚喜喎

我以為LAYTON 會同女主, 啪啪啪添

Josie?

有冇人可以解釋到點解咁撚大個車廂都冇閉路電視

Mr. Wilford wills it

條女無啦啦發癲自爆
但實質證據都無

主角慘被雪藏

condom仔 , (黑)警下場

個保標點走都死架啦，都唔知佢想走佢邊，仲以為有人中流彈

睇唔明保標射上面做乜
係咪編劇純粹想留日本妹生口

以為咩世紀太陰毛
個妹同保標眉來眼去
一開始又講到mr W想控制言論
唔俾人知有兇案咁
結果純粹係條妹變態

本身頭三集都有啲悶 依家又放咗男主角入雪櫃

原地整部永動發電機不停咁郁就得，使乜要周圍走

D 畫面好灰暗， 冇乜意慾

其實套劇做得幾垃圾, 都幾多BUG位
但係又會想繼續追

其實 條變態 FIRST CLASS妹 都幾正

忽忽地咁 好似好玩得
的眼神又淫賤

你咁講我又想睇

Jennifer先正

邊撚個jennifer? 制服大媽？

條女係殺人果個都比啲證據呀
劇情前文後理完全無提到
編劇真心差
就咁發茅當自爆

我覺得似係男主交易完再踢爆佢先發茅

殺人過程又無，實質證據又無
單純得黑鬼主角推測

影集版好睇過電影我覺得

netflix冇咗第四集？

佢要等一星星期出一集, 吱牙膏

變態妹幾正
開頭以為用列車做背景既查案劇，其實真係查案會幾好睇
夠晒通俗，列車空間又細，唔同CLASS D人又互相猜忌
但4集就完左件案，仲要流流地，感覺上又唔似查案劇
主角入左雪櫃，攪到又想點之後講咩
暫時都未知套劇係咩片種

其實只係一個賣雪櫃既 commercial ads

起架火車嘅時候冇份幫手
等火車起好嘅時候就夾硬迫上火車
冇任何貢獻，燒資源不特止
仲開口要求更多福利
同支那蝗蟲冇分別

低端人口有佢地貢獻既

劇情唔撚掂

唔知做乜9, 但又想睇落去, 女角老得黎好正

咩戲？

垃圾到仆街
棄得
完全眼高手低之作

係咪地球停轉日

第5集好番少少
不過出面個景怪怪地，好似冇冰封咁。

法庭單野明顯反映女主係普通人，根本唔識政治手段。

最新果集應該係暫時算最好睇 劇情推進快過頭四集加埋 又有啲政治味道 但無啦啦呢一集留低咁多伏線 萬一如果埋到個好尾都叫傑出之作

朝早好似係冇咁凍，夜晚凍好多

點會尾，依d至少三季貨仔，淨係比人踢爆創造人冇左影，然後又革命 就寫到一季啦

見頭幾集啲劇情咁零碎又少悶 無啦啦一集交代咁多野有啲驚訝

你有冇睇過電影版

已經預定左有下一季 美劇性格收得就瘋狂開season
1001卡先玩得幾卡 二等卡故事又未develop
我當佢後幾集開始講三等

仲有唔好忘記個endgame係tail要革命

而家硬係凝住今季結尾係造反，踢爆冇老闆，然後成架火車炒左。
最後死剩嘅人喺路軌見到遠處有另一架火車駛緊埋嚟……
下一季，全員死剩種去第二架列車嘅尾卡……

查案都查左四集 冇咁快嘅...我估

有，做咩

第四第五集開始入戲肉
其實我覺得套劇係想講社會階級觀念

first class嘅人係社會入面最top嘅1%
佢地攞住政府好多資源同埋知道好多秘密

而second係一啲中產
要學識嘅職業,好似女教師

third就係一班勞工階層
佢地係人數係最多,掌管住火車嘅日常供應
今集就講到佢地對於社會嘅話語權係近符0
要爭取過先可以派一個做代表
然後即使判條女有罪都可以變做緩刑

成套劇最重要嘅角色係Mr. W
佢作為架車嘅掌權者
佢大可以用極權嘅方式去judge條女有冇罪
但係佢用咗民主嘅方式去做
不過最後佢以掌權者同first class嘅利益
而覺得民主並唔合佢心意
佢想相信民主而另一方面又唔鐘意民主

sorry for 1999同TDLR
但係自己幾鐘意佢末日+火車背景
所以講吓自己嘅睇法

含眼珠係咩玩法?

好撚變態條女

LT黑裙好撚正 對波仔

LJ

你呢段怪怪地
架車係女主暗中話事
但今集又用3等乘客參加審訊，後尾又夾硬唔駛坐。
先係女主怕3等人造反，後尾又驚頭等造反又怕癲妹亂爆野。
結論-女主冇考慮民主問題，只係冇政治手腕又冇殺人決心。小女人夾硬掌權唔識收科咋。

agger
不過佢點決定都死死地

一星期先一集 好難頂

架車唔停得，一停就冇電開唔番

會唔會櫃桶其實係維持生命艙
等架車收皮就俾d有錢佬入去
之前話有七成人係三等，架火車3000人
咁扣扣埋埋頭等二等最有用嘅人大約有400個

就係咁先唔可以比櫃桶啲人有事
如果失敗嘅話即係證明個維生艙係廢既

利申9估

點樣cap哩種圖

咁就printscreen

Btw 唔講

劇情同呢幾集編劇

基本上係得 女主同變熊妹LJ 係睇得

嚴格講我覺得LJ 既戲係發揮得好過 女主角

搵返imdb 原來變態妹 都幾多戲路， 有集劇叫cold 都擔正做到主角 應該真係有的料到

為左變態妹 我會繼續睇佢點玩佢老豆隻假眼 ！ 同斷人jerjer ! 正

400人可以推得郁1001卡嘅火車,咁佢地某程度上犠牲得好有價值

鍾意末日+火車背景可以搵返套戲黎睇下

套戲有睇過而且都幾鐘意
所以劇第一集爆W係邊個嗰陣好驚訝

套戲個W反而無咩鋪排就咁彈個人出嚟
呢下覺得電視劇做得好啲

如果講到咩都無得解 叫人唔好深究既話 同嘩眾取寵有咩分別

未播到解題果part姐....

暫時覺得套劇中中挺挺,大方向都係被統治者同統治者之間既對立但套劇既表現手法真係麻麻,鋪左幾集既謀殺案就係為左呢場審判但成場戲個劇力係相對薄弱,希望之後會好d

電影版最吸引就係個設定同描寫社會現實主義
社會現實主義就好多作品都會講但snowpiercer用成架列車去代入成個社會就一定會有d犯駁位,只要唔係大bug我都會接受既

黑人好on9 想打7佢

至於冰封果到大家點睇？我覺得似9up多
，依家做實驗之後都係比d有錢人永生

個tribunal 個下估唔到

似係畀有錢人捱過冬天喎 佢咁緊張冷凍之後嘅復原程度 就係因為如果最終維持唔到全架火車就要將first class冷凍。如果用生人做能源咁之前都唔使冒住引致雪崩嘅危險而行咁快 鐘意減幾多速度都得

最新果集，JC d戲真係不得了
原本佢就係列車設計師

有個位唔係好明
女警見番魚生女友好似唔係咁happy
因為佢最後一刻唔係諗起佢？

最尾諗住叫細路做咩

又做二五仔?

電影版係做零件嘛

女主意識到佢就快玩完個掌權位，大小事務佢都落足心力，但無可能再咁落去，想培養將來接班人，佢之前見個細路計數好掂，處理列車事務需要工程同數學知識，女主係今集亦講左佢有份設計部車+威佛俾左卡尺佢，好可能女主佢係威佛個女/大徒弟，為左keep住架車同盡量去救人類，佢都付出左一切，睇佢間房已經知到佢都有人性一面，而且都要讀好多書，加上抽屜係人類冷凍庫可能係真，面對重任，好大壓力，所以今集都有show到佢搵心理輔導，證明佢好快會退場，列車個社會係今季尾可能會崩潰，但女主依舊有佢既抱負、知識同能力，應該無咁易死，可能會拉埋黑鬼做同伴對抗翻三等車箱班黑社會同造反派

今集真心幾好睇，開始睇到社會共存亡都好重要既一面，又睇到女主深藏功與名

話說有冇人有列車結構圖，想知架車邊part打邊part

佢其實鍾意男人！

你嘅講法都合理，見個細路叻，但應該唔夠時間養到佢大。

BTW, 唔知編劇係SJW定反SJW，今集黑人個角色簡直係究極垃圾！！

你發神經拎走個萬能晶片走，害到個三等女仔要番去尾卡竟然完全冇內疚！

簡直係垃圾中人渣滓！

連果個叫人口交嘅乘務員都洗白！黑人真係人渣！

真係最憎個黑人
點解要搵佢做主角
完全有棄劇感

今集layton跳左線明顯係編劇寫得唔好,要set個場景逼佢係全車集體利益定個人恩怨之間選擇之餘仲要借女主角把口講drawer真相,為左達成兩個人可以係特定空間相見既條件就格硬寫d on9情節出黎

好想知mr.wilford係一個咩形式既存在?我一直覺得wilford一開始有領導列車但被女主角奪權後為左穩定人心先繼續留返個名並神化佢
咁樣比較合理
但今集女主角個句i designed her,除左以工程師落手落腳去整之外定有弦外之音想講由頭開始成個concept都係佢諗出黎,mr.wilford根本就唔存在

Oz好似係南亞裔

為左推進劇情而弱智化個人

唔係個人弱智，係完全唔吸睛
你求其搵個大隻型仔鬼佬都好過佢

第一集自殺個老伯
咪同電影版同版夾埋果老伯同名
如果係同一個人
咁電影版點黎

要黑人原因都係政治正確咁上下原因

都世界末日, 根本LEADER 係邊個未必再係重點

其實佢應該真係 400 凍箱 一定係HYPERSLEEP CABIN

揀精英入去

呢個火車一路行 只係為左準備400 人入箱
為左人類既未來

但可惜佢呢個凍箱係未整好, 宜家放親入去唔係爛就傻
梗加唔好話成個地球冰封完結變返暖可以出到黎

其實班有錢人出完錢已經冇撚用
我信條女真係想延續人類多啲

過幾日交換番咪得囉

邊度睇得出
同埋魚生女友個角色都好唔簡單
好似知道多啲野咁

同埋佢正職究竟係咩
潛水整sashimi都有得坐second class

我成日覺得魚生女好似彭羚

一路睇都覺得LJ好似同佢老豆亂倫咁

發覺D鬼真係唔識戴口罩

netflix冇咗套劇？

有呀，剛睇完

我冇咗嘅

又有返了

剛睇完，越來越猜唔到後續

我唔明點解一定要在火車上先唔會凍死囉, 其他地方沒暖气?

Melanie幾有氣場，幾中意呢個角色，希望最後唔洗死

估唔到咁快

但係政治白痴嚟
而家諗番起成件事就係因為要查番單兇殺案嘅真兇，攪到本來嘅跌序破壞晒。
今集果個發脾4位，令自己冇左一等車廂作亂情報，簡直係TVB劇情…
放生癲妹亦果然係究極白痴行為。

真心講，我覺得結局應該全車剷。
車尾，三等+頭等一齊反，頭等再害車尾，應該有錢癩妹果家人加保安隊長同樣衰婆奪權成功, 然後佢地決定放棄尾卡要尾卡或三等人都去死(預告有脫卡畫面)。
黑鬼知自己衰左，又搵番女主合作想搶番列車控制權。
最後女主決定關閉系統，全車脫軌。
最尾個畫面係，死剩嘅人(黑人細路尾卡金髮細路女)喺車廂見到後面有另一架列車駛緊嚟…完呢季。

第一集個男主角講到好謹慎，做事又要好有計劃。
入棺材後訓醒後企都企唔穩就話要報仇

果斷放棄

支持你既推論 基本上FIRST CLASS同保安有槍已經玩哂
但有錢個班掌權實做白痴野，係上流過太爽根本唔清楚成車一直係度走鋼線，放棄其中一環就等同放棄成架車，連自己都搞屎埋。

佢第一下見唔到

劇情幾峰迴路轉

男主Andre Layton根本係列車毒瘤

今集一轉返女主做主場即刻好睇好多
好心男主翻返去rap啦
木木獨獨，完全唔識做戲
知道條女死咗果下個鏡頭都唔影佢太耐
擺明導演知佢唔識俾反應

劇情有講過入雪櫃要落藥
啱啱醒返每個人會有唔同副作用
包括忽忽地

越老越好戲，又老得高貴，無走樣但又唔會夾硬扮到自己好後生。

又可能同電影版搵細路同一個原因⋯

黑鬼都好多種。呢件真係討厭中既極品。

正常都會咁諗。
車上既人個個都覺得架車真係可以永續。

同中共一撚樣
對乘客洗腦講到Wilford無所不能咁
通過將Wilford同佢架火車變成信仰，嚟justify社會不公義嘅地方，同埋維持社會穩定

不過條女係為咗延續人類血脈
中共係為咗權力同私利

條女衰唔夠狠心

其實有好多嘢可以做
例如同最尾嗰卡講：除非有人舉報，唔係下次叛亂就殺哂成卡嘅人
咁最尾嗰卡一定內亂，民鬥民

再慢慢upgrade佢想放入drawer嘅人去third class
移走哂之後，最尾嗰卡就任佢處置

同埋一早可以借啲意殺咗first class個殺人犯+佢父母
話係Mr. Wilford嘅意思就得
條女太過優柔寡斷

冇可能
架火車係靠三等人勞動
但係尾卡冇利用價值可以捨棄

人口補給囉用黎

尾卡可以用黎震住三等人，等佢地怕被取代

睇左3集 乜原來係查案劇黎？
想問下 之後係咪都係查案？係既話就冇興趣睇落去lu

頭4集同後面，劇情方向唔同晒。
頭4條可以當人物介紹，第5集起至認真。

thx巴打
咁要繼續睇

係估唔到第二位接待員本身會報串
點知有人發緊脾氣

睇咗四集
放棄了

正 撩著條癲雞

男主角真係好唔掂

咪懷疑咗重睇啦

總覺得佢糾纏完企返出門口果陣向守衛問一聲岩岩有無人入過去會岩數d

算啦
成件事係on 9.
女主根本冇向人施刑嘅經驗。
真心，當條女猛叫唔好果陣，女主就應該唔好玩手指住，或者可以問到野。
以前睇個節目講用刑迫供，好似條界係要令受刑者有痛嘅恐懼多個真係令佢傷殘，令受刑者傷者好多時會有反效果令受刑者反抗心更強。

又或者女主即頭唔用刑，就咁威脅條女唔講就每日搵個尾卡人冰手。
總括一路嘅劇情係講女主係盡心盡力嘅工程師而唔係政治人才。

套野剪接好唔掂 剪到一忽忽咁

唔知點解成件事有啲熟口熟面嘅感覺
睇咗一兩集就冇追落去

今集係最好睇 最血腥

佔領左3等車廂都夠啦

今集睇得好辛苦
打生打死都唔知佢地為咩

完全冇個氣場去carry主角角色
個樣最多只係配角level
都唔知係咪因為BLM就內定係黑人
佢係成套嘢最大敗筆
條main storyline佢做已經搞到我入唔到戲
佢仲要有分支感情線 床戲都幾場
啲配角女又唔係特別正 勝在演技搭救
睇到我係咁skip
如果牙Chris擔正做埋劇版就好
遲啲如果有佢同Melanie嘅感情線
我會直接棄咗呢套嘢算

見到條非洲頭黑鬼做主角就唔想睇
仲要條條女都冧佢咁款
不過都捱哂第一季
但真係冇乜動力追第二季
imdb亦都比較低分

黑鬼係咪冇睇過革命不是請客吃飯

劇情都多不合理位，但都有追看性嘅
不過個黑人真係好乞人憎
見到佢啲頭髮就覺得有陣臭味，又冇演技
反而melanie真係好有氣場
同埋佢真心一心一意為架車好，可以連條命都唔要
但而家就三面受敵
希望佢會一生平安

佢哋咁樣點樣攻上去 放TG佢哋己搞到咁 仲點樣攻去First class

仲未開槍

點解今集好似突然跳左好多咁
好似突然聯絡晒唔同卡既人幫佢地咁
又醫生又盛

搞唔掂
個黑人主角做得太差 劇情太on9
我完全由瑪蘭妮嘅角度睇套戲
啲末節人死咗我竟然心涼

睇咗finale trailer

唔明，first class唔係係引擎車廂同second, third class中間咩，後面個啲車廂點算

本身覺得呢個末日+革命題材幾吸引
但係個劇情真係越睇越唔掂

本身佢哋革命嘅理由都好噁心
班末節人無買飛無貢獻 夾硬迫上車已經好賤格
分分鐘女主角個女同其他有飛嘅乘客就因為咁樣上唔到車
憑乜要平等待遇先 仲講到自己好委屈咁

而家連班有錢人都忽忽地 話要處決女主角
人才咁短缺仲要搞個最做得嘢嘅人
架train有咩事都少咗個勁人整啦
同埋佢都唔算管理得差

班窮撚無俾錢仲想霸埋架車 無踼你落車都好人道啦

講真女主做左好多自取滅亡嘅野

1)搵黑人查案真
2)放生癲妹
3)收黑人仔

真係自堀墳墓.

BTW今集女主自爆有心唔俾威福特上車，咁又同之前推斷有好多部車嘅睇法唔同左。

暫時嚟講，呢套野冇睇開就唔駛睇。